2019倚天屠龍記 (172) TVB 星期一至五8:30pm 你不是張無忌... 請支持6/9遊行

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

祝緒丹宇宙第一

我敏世一

搶埋第2

一如既往嘅bot

你蛛出黎啦

喂,,,,,, 支持6.9 就唔好打張無忌好wo

其實點解佢冇死

蛛兒隻河童

我敏最美

芷若:???????????????????????

勇者巴終於等到

勇者巴

修羅場

芷若驚到仆街

豬耳

又想抽人水

咁都冇死

原配夫人

蛛兒係鬼, 鬼火咁靚

張狗依家有幾多個婚約

佢等左好耐

又一個

芷若驚到

蛛兒扭得好

蛛兒

心痛芷若

若G嚇到面青晒

愛妻蛛兒強勢回歸

想屌！

埋左

蛛兒唔係最後先出黎有咁快出現咩

侏儒講中咗

太好啦！可以起四飛

芷若好撚心虛

G YOUR : 仆街喇!!!!!!!!

仲話自己神醫
連人死未都唔知

不悔

蛛蛛

仲要啱啱好開新po

客觀事實:子若係259

蛛兒變左傻閪 點算

quote]屌你老母，cut我不悔劇份，垃圾編劇[/quote]
唔係掛

g若：

哇你老母蛛兒點會出翻黎

好日唔睇 睇親都係比女爭

芷若

花生

其他豬耳幾靚

樓主下個PO 支持6.9 唔好打多句張無忌

黃綠醫生

敏黨萬歲
千秋不滅

芷若演得好好

成班食花生

芷若淆底樣

芷若又要酸到出汁

張狗又溝衣
屌你老母

鬼

張狗真係好仆街

蛛兒爆大獲

大婆登場

哇 甜到糖尿病

蛛兒失憶 芷若又贏

蛛兒而家好令

成班武當男人睇住張狗同啲女嘈

武當兄弟心諗：屌你 咁多女玩

屌奶星連死左未都未知

成個rose ma咁

神醫無忌

我都想扭無忌耳仔

夠一枱麻雀啦

激死胡青牛

豬兒呢個look正

太師父: 咁多感情瓜葛

其實係咪扮傻？

蛛兒好白

害完完一個又一個女仔

芷若啦

癲咗

臭閪芷若

唔好嚇芷若bb啦

g若嚇到

想屌屌芷若佢！

穢土轉生

平生不做虧心事

驚到瀨屎

大師伯:

三娘教子

有氣質

周芷若應該屌晒鬼個個下殺手嘅都冇死，如果肯補多刀就有得嫁張無忌

Short左

要婚禮先見到不悔

傻咗？

d武當毒撚睇到呆左

嚇死芷若

癲左?

先有蛛兒番嚟
後有趙敏搶婚

求芷your內心陰暗面面積

蛛兒發生咩事

成瑤孆

G若

Isabella

仆街啦芷若

傻蛛兒

開始離原著愈來愈遠？
蛛兒邊有咁早出返來？

關我撚事

樣正常番
但智力倒退

傻姑托世

笑死

蛛兒入咗傻姑mode

個樣:

其實成套睇完都唔明點解蛛兒無死，冇解釋。同埋倚天劍有冇咁廢重垃圾過我屋企把生果刀

係啦
魔改

正癲婆

芷若驚到就黎瀨尿咁

短命鬼
小淫賊
無忌哥哥
？？？

傻左？

傻姑

扮傻 先引到 止藥再出手

係咪扮傻？

G your

祝祝演得好好

扮傻

自從知個仔殺人就西口西面

若黨 保護你個殺人凶手啦

張狗仲話神醫
傻豬未死都唔知

自己就要練純陽無極功

真人：做咩咁多女搵無忌

原注豬兒都 係出番來?

>敏敏搶親

芷若=真 飛鳥

泰山崩於前而色不變

蛛兒 傻左了

心諗jm9

其實係點解冇死同埋點解以為佢死左

佢醒番已經無哂事？知道哂發生咩事？

除咗大師叔個個扯旗

蛛兒俾芷若整到short咗

綠柳山庄後＝二次創作

大師伯:家門不幸已經夠慘,仲要比你個丫頭整蠱嚇鳩呀叔我

大埋個肚

我覺得佢到後期都係扮癲

改到咁快知蛛兒冇死有咩好睇

無忌個仆街仔左右逄源

仲有邊個話我祝祝做戲差

好想插爆芷若個臭閪呀

年輕多好

武當班友心諗 早排又趙敏 岩岩又g若 依家又黎多個...

周芷若用倚天劍毀左珠兒容，又俾佢改撚左

敏敏仲出唔出

傻蛛蛛

其實點解要扮傻?

蛛兒唔扮傻點可以活到最後一集

多得芷若
蛛蛛先可以變靚

芷若個無辜樣好嘔心

對唔對得住胡青牛

冇人死

食糭食傻咗

之前已經有敏敏，依家到蛛兒

唔係呢個時間出現

早幾日無睇
蛛兒無啦啦做咩俾人殺

好似撞一撞個頭就好返 但繼續扮

好似無了

我朱 知道臭g若係真兇？

以前就話俾刀介臉先散毒
依家俾人埋咗都曉彈起身

真 偷刀劍都不忘做好事

想被芷若殺死

唔出聲當演技

睇你驚未

同樣原理 :

好似最後無毀到，仲幫佢變番靚

無錯

殺撚咗人都咁多嗲

係扮

依度改咗芷若整傻蛛兒

真飛鳥又係下下統完駕駛倉嘅都冇死

今集無啦

我立即屌佢老母

胡青牛都就快激到翻生

agger

太師父:我成世人飛機都冇打過，無忌你20歲已經

幾時？

屌你老母芷若真係好能正

膠樣無表情當演技

芷若塊面真係青哂

垃圾編劇芷若黨，改到佢作惡少好多

呢到想佢點出聲啊

波C昭

樓主, 建議下次支持6.9 TOPIC 唔好加對白, 搞到有D 唔認真

熄得電視

唔扮傻 俾芷若殺多次點算

敏G夠係殺人兇手啦，差啲搞到六大派全部死清光

過多幾集就到我敏威威

除左6縮

武當班友肯定好葡萄張狗，條條女都咁索

擺明覺得中唔靚 唔想負責

我都無睇兩集
想係my tvsuper睇又話電腦唔得要手機
煩西到

係 撞完之後好返但繼續扮
仲差啲比敏敏發現

太師父：
大師伯：
二三四五六叔：
芷若：

當世最強兩個都喺隔離
係我就爆芷若大鑊先算

好似講到其他人冇做錯事咁趙敏咪又係趕盡殺絕

問鏞啦

盲反想恰到芷若喊

咁都冇表情 你有屎眼睇嘢

芷YOUR

演技派

成班唔sick ball

埼玉整斷flash把劍
膠布 生果刀

若黨d logic: 冇死人=殺人冇問題

琴日一條女，今日同另一個結婚，走嗰陣又嚟多條

張狗：

19好似後尾撞親個頭先記得返

六叔有不悔，足矣

踏上被虐之路

若狗真係食撚屎狗

無忌

內心戲都可以令你FEEL 到, 證明好勁

我朱

又五
死左喇
仲要係爹

以前唔係都係千蛛萬毒幫佢吸毒咩

Pacific Rim

五叔

yes 關狗第1代若黨

古代三妻四妾好平常姐

4條女邊個冇整容?

已經掛住睇電視 冇睇post

敏

而家係真傻定假傻

若g驚到

驚撚到呢

是臭g若!

你唔係張無忌！

牙若個樣好得意

原本武功勁到仆街都算,之後D女比佢溝晒,緊係個心有D唔鋸

傻婆

而家應該係真傻

張五俠同素素泉下有知：都叫你小心女人

兒夠鐘食藥喇

太師傅

張真人

好正

痴線又1001

張三豐練埋八荒六合唯我獨尊功就好

三丰真係好型

太師父

太師父：你D 女人 好煩啊

魔改到咁

我情願佢份傻搵證據

張三丰嗰樣

山是石頭海是水
事實嘅野唔使成日講

哇太師父你唔講我真係唔知呀

太師傅：

蛛兒就醒目 扮傻求生

靚

好想瘋狂嚇芷若

老張面都黑哂心諗：嘈撚生哂，一指點低佢i

張大醫生

太師父：好嘈條女

張狗：屌你老味咁都唔死

大家都覺得佢係扮傻，但我覺係真嘅。

好耐無見

心諗煩撚夠未

傻都唔勁行上去武當

就算張三豐想破功
都無能為力了
恭喜張三豐一世都保到純陽無極功

你好野 某巴張sticker

張狗扮識醫

屌芷若既都係鍾意個男人婆臭雞敏既死gay佬

蛛兒真係好正

三豐bb

再哄返芷若

唔知呢場戲
兩個好朋友有冇ng呢

文靜又得, 驚又得, 惡又得,
全能到仆街

我鍾意你老母呀仆街

若g真係24小時都妒忌

又發夢鳩up

豬耳技能：開口夢LV 63

細過睇覺得最後簡趙敏係正常
人大左再睇返 就覺得要蛛兒/小昭先最好

衣家係真既，之後撞到頭正常返，但係繼續扮傻

又發開口夢講半集

開口夢kol

痴到咁都識山長水遠由靈蛇島返武當

點解啊....

以前D人係咪興屌表妹

哇屌 大撚隻過連登仔

蛛兒塊面點解無事嘅？

又訓

又發開口夢作文

一百歲唔死都有新聞

將蛛兒留係武當好好調教

完美

有NG
蛛兒打咗佢一下

我一定要敏敏

蛛兒日撚日發開口夢

驚啦驚啦 芷若淆底了

帶住d女走

唔俾太師父調教

系

好賤呀張狗，屈豬豬胡言亂語

芷your：張狗你係咪傻撚咗

Model黎

敏敏要俾人斬了

G若宜家係咪驚到鳩縮

我敏

益吓師叔伯

抵啦G弱

到你真係無忌就難講
始終睇小說係上帝視角

要被迫害了

床戲

要斬頭了

不悔>>all

張狗：「佢而家靚咗我想帶佢一齊走。芷若你唔介意呀可？」

敏敏

我都係鐘意爛面嘅版本

張狗件衫做乜事
啲色又唔夾
兩舊紅色係個手袖度

汗血寶馬

邊個話無敏敏

可能因為似老母

張狗係想點 係女都想帶

g若驚撚到

屌 牙琪真係好似hana

yo敏敏

保持兩族關係

屌 臭閪敏畫面就cut撚晒去啦
多9餘

慘比人陰到要斬頭

敏敏慘啦

汗血寶馬 黃蓉

總之點都唔會係g若

我錯

真人更pure更true

比阿哥坑鳩佢

牙敏殺頭未?

仆街大哥

趙敏成家俾無忌害得好慘啊

same

敏敏唔好呀

敏敏要比人斬頭

快啲死

又要虐我敏了

吓

芷若楚楚可憐🥺

立斬燉木耳

都係牙your 最正

朱大哥

慘了，敏敏

隻兵廢撚到

駁唔到

冰大哥咁廢

敏 > 昭 > 蛛 > 若

好落力收黨員
加油

敏敏智力下降

敏敏蠢左好多

我發完癲la

cosplay 達人

敏敏要被斬

小昭for sure

唔好呀敏敏，伏黎架

朱元璋呢條垃圾

敏敏要砍頭了

敏敏
張狗何德何能

趙敏沉撚左船智商馬上變負

Rip 敏敏

又朱老四

朱元章 由佢啦

敏敏唔好死呀

廢柴又比人捉

敏:仆你個街 亞視黎既喂

快斬左佢

抗元英雄傳

呢幾集要敏敏喊幾多次啊

慘救個殺佢老豆既人

敏G要俾人捉去做軍妓

隻臭雞成日係到扁嘴扮晒可憐

小朋友揀牙敏
中學生揀小昭 蛛兒
成熟男人揀芷your

呢d劇情係咪完全同人作?

朱元璋又比人捉

已經畀張狗遺忘

為咗張狗搞成咁

勁過宣萱

交咗贖金未

邊有人捉到張狗全書最勁

朱老四真係用條命抗元

佢呀哥真係好撚仆街

其實敏敏有乜可能認唔到張無忌個身型

最後邊個救豬老四

又係朱老四
劏咗佢啦

廢物豬元璋究竟要比人捉幾多次？

小昭最好

利申若黨

冷靜啲世伯

朱狗要比人捉幾多次

我敏 先係最好

哇屌唔怪得揾佢做張三豐

捉完之後敏敏仲要換番套衫先審

范右使READY

人嚟 丟佢

唔怪得上左位就係咁殺人

歷史線主角光環

成班都蝦敏敏

shame

敏敏啊

係呀 我小學生揀敏敏呀

賣國賊

慘撚到

咩劇情遊街示眾

敏敏慘撚到

其實好事嚟
記得佢至核突(結局)

乜仲有咁多人撐元？

肥中坑揀芷弱

好撚慘

真係死?！

臭老豆

朱老四好慘,張狗完全唔理佢

又係一個Bug

朱老豬隊友黎
比人救咁多鑊都要25

市集個啲蒙古人黎架咩
做咩話人賣國賊

由細到大都是芷若

假設4個女個樣一樣, 我會覺得小昭最煩

漢人屌個幫漢人嘅蒙古人

為咗張狗要比人掉雞蛋傻鳩趙敏

阿敏身上有好多蛋白質

敏敏要死了

其實汝湯王同阿哥好錫自己嗰女同妹

掉佢呀！

敏敏斬張狗都唔知

快d殺死佢啦
違害人間

蒙古人黎

點解唔姦完先游街

仆街大佬

啲兵應該中出過敏G幾十次了，驚啲兵中愛滋死

囚犯look正呀

敏敏會唔會比人輪

唉嬲到pk

我敏為無忌做咁多野 g若呢

敏敏係咁比人輪

住黎掟

敏敏被迫害記開始la

蒙古版保皇黨

唔準扔呀

有d似楊恭如

有份扔敏敏嘅全部要殺乾淨

插死佢

極醜惡

敏敏一出推得好快

佢呀哥

女人本身都冇得繼承爵位啦！on9劇情

唔會！

等於宜家共產黨

根本岸鳩，成日都俾人捉到，仲話做大將

下面屌賣國賊班人係咪漢人黎？佢蒙古人賣都係蒙古關你漢人咩撚事又唔係賣你國

可能比人高壓統治 做個樣都要

點解小王爺要陰敏敏？

咩盔甲

lol 一唔小心就死L左

呀哥痴左線

唔好斬佢啦 攞去做軍妓算啦

害敏敏既就要死

插佢一刀

痴線佬

阿哥痴撚左

25屌25

王爺玩野啊

傻鳩

同大陸一樣

佢呀哥真係好撚柒

妹控

根本編劇關狗就on9, 改埋d 野又唔合情理

屌你，連個大佬都同敏G扑過

發生咩事

一開始仲以為個副將係成坤

精神分裂

一句 垃圾編劇

隻兵仆街姐，個阿哥唔係想裝佢

神又係你鬼又係你

諗歪左

我立即屌你老母

排隊先

一個都唔可以留

好事嚟
理佢就仆街

做乜柒

再見喇

香港而家都有呢班賣港賊

就完

元朝3毛

呢PART係咪又魔改

右使出得黎啦

rip敏敏

係 被迫害到最後一集 好慘

大佬
好難觸摸

阿哥好好

敏卒
全劇終

要斬臭g了

大哥姦殺趙敏先正路
改撚到咁
垃圾

死囚look

真係斬 ?

變左咁蠢

死得其所啦,張狗唔洗親手殺佢幫侏儒報仇

改能到

我都以為係 但狂插佢

為咗張狗要做逃犯

垃圾張狗敏敏

好到陰9佢

臨斬一刻做完

倚天同人劇

女仔點威脅個長子地位

朱係咁俾人捉都冇事，抵佢做皇帝

由靈蛇島已經開始

敏死
張狗癲左
完

大哥都想屌敏敏

啲劇情跳黎跳去

刀下留人

呢班漢人定蒙古人?

漢人叫佢賣國賊?

點解唔係張狗救

愛元力

起歌

右使出場救徒弟

生生死死

完

係人都知唔會斬到

刀下留人！

完場先

做乜尻改成咁

唉頂 何必呢為咗個張無忌值得咩？

有啲似藍潔英

范右使

真

斬落去都幾靚

呢一幕搞到幾多連登仔入敏黨

改_到

垃圾劇情
幾分鐘亂鳩寫

劇情開始暴走

大結局？

張狗連敏敏斬都唔知

送中上去斬

流眼淚嗰幕敏敏到

敏敏咁就死左，之後我唔睇了

趙敏有無慘了

尼特羅會長

可以咁就結局㗎

香港D義士夠係幫香港啦
一樣有香港人話:呢D人抵死呀,搞亂香港,成日搞搞震

張狗太多女要溫 分身不睱

不需要分這麼細 大家都係中國人

全劇完

屌你張狗

係
TVB又CUT去下一集先出

快撚啲死

全劇終

最後芷若得到幸福家庭, 多謝

之後仲垃圾呀

青春期小朋友

點解斬牙敏要搵燒味佬

依幕問斬都幾鳩黎

R.I.P
倚天屠龍記已經全部播映完畢
下星期即將播放抗元英雄傳

3p跟啦隻張狗

敏敏
敏黨全面進場！！！！

你未睇晒下嘛

敏敏世界第一

謝遜又俾人捉左？

朱老四搵宣萱做會適合d

個眼神兇狠到

若g

打得好

打我芷若

摑鳩芷your

執返黎

G兒打得好

蛛兒: 仆街，玩出火

預告就出返黎
呃下人都冇

打得好!!!!!

若若

右使又派膠

芷若就快輸晒

蛛兒又要死?

全體敏黨扯旗致敬

打得好好呀

右使全劇最型係今次

瞪咁耐眼 隻眼唔乾既咩

張無忌，張無忌，張無忌。。。

內心狠毒

你打我 ？！

導配：邱海川

夠膽講多次？

好撚正

呢家有2條女跟住佢,唔理敏敏啦

套劇一唔跟原著就好奇怪
無端端小王爺做咩爭寵然後想殺敏敏

打得好！！！

打撚死佢啦

芷若變面個下

邊個救敏

芷YOUR 個樣好惡好正

要不是芷若
你能變靚麼

用咩capture card

嚇到個心離一離

個手下好慘

愛蛇

一巴車g若

3分鐘過場，鳩到

好想比芷若睥住

好想比佢瘋狂睥我

打漏咗個字

點可以咁就結局㗎

敏敏被人斬頭個陣演技大爆發
慘到

車得好

原裝好似都係咁樣完一集啵

白斬雞

豬兒咁大膽一巴車落芷若到，仆街死啦！！

咁傷心做咩 又唔係親妹

點解要殺佢

好想俾佢怒睥

香港咪一樣

衣夫應該念緊經

點解汝陽王真係捨得斬佢個女？

右使我屌你老母咩,咁多事

請各位6月9號做正確嘅事
出面見

個個都迫害芷若

TV Card黎

蛛兒又要死多次

你個名...

係

想點死

古代叛國乜親情都唔理架啦

蛛兒:拿，我有白卡，我傻㗎，唔好怪我

芷若幫蛛蛛變靚仲被佢打

依家嘅共匪

咪搞事

一個要做逃犯 另外個仆街就同人結婚

又幾似敏敏喎

今集生生死死入得好到位好L有feel

因為要被右使出場表現

因為佢做埋你老母嗰角色，咩都幫你打點，正如你細個覺得老母煩，大個先識珍惜

原著 汝陽皇同小皇爺唔係錫到敏敏燶架咩

咁先突顯到敏敏咁都願意為無忌放棄家人

希望今晚有新黨員

白卡鷹王個孫女都有白卡

今集cap圖

要拎佢嚟練功了

最是無情帝王家

呢套鳩改劇情

對眼真係

白唔白卡都鍾意

何為永恆屌打

企開啲啦死gay佬

牙敏結左婚後應該一家之主黎打哂骰
個男嘅成隻狗咁

建議下個PO 支持6/9遊行唔好加對白

未屌過就斬左你傷唔傷心？

黎緊兩日無播應該好啲

敏敏
噴火敏

你對生生死死怨恨太深
唔覺歌詞襯到呢一幕敏敏心境咩？
生生死死看透雲淡風輕

我覺得無乜問題 睇你哋

敏敏唔好喊
敏黨陪你

我就係想有播果陣推上熱門
等班反倚天收聲

賢內助呢啲野，求都未必求到個，依家仲玩嫌棄

好靚 好好戲
敏敏

終於可以去沖涼

何為永恆
晚晚都loop

敏黨暨蛛黨黨員

又走晒啲人了

G chi

愛蛇好絕情

仲有喊敏

同嬲敏

此生惟你先神

好自然聽埋先熄

睇完呢套搞到好驚套神鵰俠侶又係咁鳩改劇情

都好聽

G持

原本個兩首正好多

Gay

敏敏對眼

呢個認同
此生惟你

真係好似

多謝支持 但小心俾人話你騎牆

啲人都柒到
好現代deel

謝東文果首屌打全世界

女主差太遠
可以唔使咁上心

過幾集咀面豬登唔係又生生死死下話

垃圾

敏敏醒過無忌十條街，唔係敏敏打骰先唔合理

嗰陣上網睇每集完左都會聽埋首歌
完完全全可以因為首歌refresh返啲畫面

唔需要小心
係一定會

成班基佬

抗元傳開始

開頭聽以為女仔
睇落以為係Les
點知真係男人

+1

麻煩下個PO 一定要推熱門等班盲反收聲

係啦

因為睇晒成集配音 覺得廣東話歌會更加襯

邊有
好愛敏敏的

被程英圈粉了

無眼睇

重修舊好

不了, 好老

歌詞好動人 歌聲好動心

14神雕最鍾意佢

又有新神鵰？

此生惟你真係好正 好虐心

佢哋跟本唔會收聲
轉個頭又話我哋扮晒嘢
講真有心支持就得

豬兒唔好咁大力一陣打甩哂眼耳口鼻

係咪會有新神屌

神鵰無咩期望
都好難超越06年

食下花生咁睇算

有
早排話暑期
姑姑好似馬

好似好耐無見你 起一起你底
見到你之前開嗰個post

又番拍
馬係邊個

你死啦小心得罪班熟男

但有新限古令

令我諗起鄧不利多

我地蛛兒傻傻地 呢d野好難講

我無得罪藥黨都

無了無了
大陸再無古裝

好25牙

副黨主：lm

再次證明反若狗真係垃圾

老實講呢套倚天後尾除左睇我敏之外都冇乜嘢好睇

中間分介

又神鵰,睇到想嘔

點解楊逍塊面尖成咁

如果佢敢改小龍女死咗個都市傳說結局就神作了

下一集

大頭仔

anyone play LOL?

楊左其實有無整形

各有各睇
對敏黨嚟講真係除左敏敏就無嘢睇

跟

Anyone play majong

come

張無忌生怕周芷若遇上了厲害敵人，發足急奔，幾個起落，已穿過樹林，只見一個青影狂奔而來，正是周芷若。他忙迎將上去，問道：「芷若，怎麼啦？」周芷若臉色恐怖之極，叫道：「鬼，鬼，有鬼追我！」縱身撲入張無忌懷中，兀自瑟瑟發抖。

最後一回
不識張郎是張郎

BTW
驀地里黃影閃動，一人飛身過來，夾手奪去他的短刀，跟著斜身而前，五指伸張，往周芷若頭頂插落，所使手法，與宋青書殺斃丐幫長老的全然相同。周芷若五根手指與謝遜頂門相距雖然不過尺許，但敵人身法實在太快，只得翻手上托，擋開了這一招。張無忌的內勁之強，並不輸與三僧聯手，但「物我兩忘」的枯禪功夫卻遠有不及，做不到於外界事物視而不見、聽而不聞的地步，是以見到周芷若出手對謝遜威脅，他立時便心神大亂。待周顛上前胡鬧，進而抽刀自盡，他一一瞧在眼裡，更是焦急。正在這內息如沸、轉眼便要噴血而亡的當兒，忽見那黃衫女子躍進圈來，奪去周顛手中短刀，出招攻擊周芷若，解去了謝遜的危難。

張無忌心中一喜，內勁立長，將三僧攻過來的勁力一一化解，霎時之間便成了個相持不下的局面。渡厄等雖於外界事物不聞不見，但於雙方內勁的消長卻辨析入微，陡然察覺到對方內勁大張，卻又不反守為攻，正是消除雙方危難的最佳時機，三僧心意相通，立時內勁微收。張無忌跟著收了一分勁力，三僧亦收一分。如此你收一分，我收一分，頃刻間雙方的勁力收盡。四人同時哈哈一笑，一齊站起。張無忌長揖到地，渡厄、渡劫、渡難三僧合十還禮。四人齊聲說道：「佩服，佩服！」張無忌回過頭去，只見那黃衫女子和周芷若斗得正緊。黃衫女子一雙空手，周芷若右手鞭，左手刀，卻兀自落於下風。黃衫女子的武功似乎與周芷若乃是一路，飄忽靈動，變幻無方，但舉手抬足之間卻是正而不邪，如說周芷若形似鬼魅，那黃衫女子便是態擬神仙。張無忌只看得兩眼，已知黃衫女子有勝無敗，義父絕無危險，但見她出手之中頗有引逗之意，似要看明周芷若武學的底細，要是當真求勝，早已將周芷若打倒了。

定係開左 filter
但開過龍

我不引戰

我覺得點都有整小小

究竟啲劇情乜撚野事

鈺琪演技成功俘虜敏黨
Btw突然諗起最後獅王都幾感人

整左邊度？

幾時再更微博

感人? 兩個人為佢而死先識回頭是岸呢樣野
善哉善哉

鼻翼果啲？

你收
我鬼有追擊你

係就改徹底啲,殺死埋趙敏
改到唔拖唔水

同angelababy一樣都係純天然處女

遲下入廠維修個靚靚下巴仔再尖d可以上節目開西瓜實好高收視

好似係
窄咗好多
但佢成個樣都尖左 同埋隻眼應該有on 過

做乜擺過嚟
9成又係嗰兩件亂吠

又屈
我好心無爆你
話我追擊你

總之成個樣都好似膠化左咁

我都講笑咋

好奇怪呀

明明係型佬 點解仲整喎

咁樣睇就順眼小小
不過都好有型

呢十集 仲有啲咩睇？

張相係另一個大陸女星宋軼嚟
盲反都做下功課啦

係
變左啲韓仔咁搞到
明明幾有不羈味

咁就得返10日

唔洗駁啦弱黨指定答案塊面瘦左

重覆咗

敏敏最幸福時段
感同身受咁搞到敏黨

張狗你好幸福

剃埋鬚
d 不羈味冇晒

重要塊面好尖

好古怪

食完飯返到屋企

明星有邊嗰唔整，最多分微整同大整，同整得靚同唔靚，仲有自然同唔自然

就係唔自然

發現新大陸
雖然同一間廠出產
但好似唔同model不過太似我都覺得難分

點解硬係覺得人整呢 唔可以p嘅咩
大把手機自帶p圖功能

猜測姐

我都覺，冇鬚下巴好怪有鬚反而好好多

面皮成呎厚日日mon po比人屌老母真係好咩

仲有件ph-1 呢排有冇出現
倚天3大傻鳩

filter 應該都係有開嘅
但佢咁樣都 post 上微博
係唔係會自己都覺得佢咁樣靚仔 d

我復活啦！！！！我復活啦！！！！我復活啦！！！！我復活啦！！！！我復活啦！！！！我復活啦！！！！我復活啦！！！！我復活啦！！！！

真 每次有敏黨開火
100%關嗰兩件事
我又唔想正常若黨嘈埋一份

我都潛咗好耐 等你回來

再po屎

名門正派既我呀 呵呵呵~

Welcome back

估下屋妹幾耐又會發癲

話說如花我睇到14集 一半都無 睇嚟又要開通頂睇埋佢

你當禾傻架

每60 sec非洲就過左一分鐘

盲反有意思咩

呢張都幾好笑

什麼料子

我琴晚都睇多次大結局
同3 4 5 集 sweet個d集數

吃貨祝祝

好cute

正身返咗嚟？

後期如花戲份愈嚟愈少
冇咩笑容

係咪好好睇

幾佩服大陸網友嘅創意

唔係好明佢講乜, 有無原片原GIF?

太可愛了吧

係呀 真。公屋妹

最後

13集 如花同文初一齊瞓覺 嗰到都唔差

重温先

無用正身一個禮拜
用肺講嘢嘅能力精進左

比我開post得唔得呀
正身復活

如花講小女子只賣東西不賣身都講咗好多次

幫你撒花, 但無所以撒住膠先

唔得
你同愛龍道歉先

你快過佢哋開post咪得

係越講越sad

呢星期跟你學左唔少野

不了

張三豐溝唔倒郭襄女俠

計過三次

好可愛

如花其實不如花

求緊佢地

💩💩形態

呢句sad撚到

又搞笑又悲哀

肉潔ben chan mode

蛛黨要拎番頭位

好正
邊個話我祝係雞就send畀佢

開post未
勇者mon緊應該唔會開

11

可愛

個份正能量

#997

#999

999